政府工waiting list 問題

話說小弟入左waiting list, 收到call 叫補文件,
補完(7月尾補)之後到而家無收到offer call, 但係group 見同期叫補文件都已經收到offer

有無巴打試過入左waiting list, 補完文件但之後無offer?

有

補左都唔等於有offer,兩回事

要到最後收reject letter 先知? 定可以打去問?

好多人都話入左waiting 之後叫補就差唔多都會有
滿心歡喜而家又唔知點

打去問囉

有冇人試過waiting list 排第一但冇offer

終於收到

係收到waiting封信先定vetting先?

打左黎收offer 信, 準備body check

郵政果邊D small potato 位啦

補文件係程序問題, WAITING LIST 有分先後, 同GROUP既人收到CALL只係表示佢係排你前面

只要部門唔取消張LIST再開BOARD, 理論上你一係求佢BID到人, 一係求D同事快D退休/死

我都係郵政 入左waiting list 但仲味收到offer

郵差定郵務?
知唔知先自己排幾多?

郵務
排50內

希望巴打都快D 入職

我都希望呀